中電YouTube 個廣告好高質

抽水味濃

國歌

我都覺得好有國歌feel

獅子山歌先有香港國歌feel